點解要仇視商家佬

一間公司嘅目標就係要賺錢
你叫啲商人唔賺錢係咪要佢哋開善堂
根本香港所謂嘅高樓價細單位唔係因為商家佬仆街
而係因為香港個市場就係噉
應該要變嘅唔係商家佬而係政府
但係而家三權都唔係幫香港人
所以先令到呢啲問題發生

所以唔好再話反逃犯條例係幫咗班商家佬
根本就一直都唔應該仇視佢哋
最大嘅敵人一直都係中共

佢哋壓榨員工嚟圖利喎

商家唔係一個人
係一堆人
你唔壓榨員工
人哋咪繼續壓
做耐咗咪會輸俾其他人

你真係要解決呢個問題
一係就靠工會
一係就靠政府
唔通你想啲商人良心發現？

所以我全部都仇視

咁憎佢地點解要幫佢地打工

問題完全係出自政府
商人噉樣做完全係喺現有情況下嘅正常發展
政府要做嘢完全可以打破現狀
個競爭法立咗咁耐完全乜都冇做過